日記分享 - 「經歷」

「經歷」
很少會回想起兩三天、三四天前發生的事，但也許會突然記起某天的一個時刻，總之就是某個的日子，偶然的片段。不會有明確的數字觀念讓你意識到是隔了多少的時間、日子，最多是「這個月裏」、「幾個月前」或「上年的時候」。經歷過的，唯有印象深刻的，或偶然觸動了你的神經的才能被記起、被意識到。也許我曾與某個路邊行乞的人交換過眼神，也許小時候曾有誰摸過我的頭？自身實際經歷過的，有甚麼，是甚麼，注定被遺忘的又如何能找回。但哪能執着？社會上更多是活在當下，熱情地去迎接未來的人。唯有你，仍執着於不明不白的記憶之中。

要沉了

“The past beats inside me like a second heart.”

goodnight world